民政事務處，行政助理

岩岩收到信，下星期 in,
有無巴絲打in 過？
睇過post 話好似in 5-10 mins,
知唔知通常問咩問題多？？？

利申，做緊地盤

邊區

上網話已經內定晒，請晒自己人，
係咪真

東區

今日收到信?
我都好似有報

好似上星期五收

有無巴絲打以分享下

我做緊啦，你做邊科啊

Lm

想問你地係咪都有全職工作經驗
我fg，果陣冇睇清楚就報

疊單 想問下 民政處in完幾耐先會收通知？

真係無人分享？？？

擺明內定咗......
利伸: 識人做灣仔民政事務處EOI

內定還內定，
都想知道下個interview 內容

ps 努力未必贏，唔出力就輸 9 緊

in 完，歡迎交流

內部留番曬畀PCO la

你有無in 過先

個個都話內定，
咁係咪乜撚野都唔駛準備

講又唔信就唔好開post啦

陪跑